It Hd fg想轉讀科學，有無人指條路俾小弟

今年完左It Hd 又搵左工做 (18k)

但我真係無乜興趣再做落去，所以想轉讀科學（phy,chem,bio 小弟幾鐘意科學研究架),但係dse 無選到科學科。。。

想問有咩途徑？

利申 數底唔錯

咩工18k

programmer

dse 冇讀過science 應該難啲啦
同你講數低唔錯，姐係有幾好？

唔好啊
好乞食架

正苦定咩自
如果正苦請就試下

有人肯開18k 人工比樓主，佢應該係醒目仔黎。我又唔擔心佢讀完會乞食.
最踏實應該係入u 讀it related major.之後minor 自己有興趣嘅science 最後真係想讀多啲再變double major

報non jupas sci programme
btw 讀數讀sci 有些少分別...主要睇你想讀邊範 如果係chem bio 就無咩數計
不過讀數/physics 就預左好多maths course 要take 但就唔會係以前dse 個隻mode
所以我都唔係好理解你數底好係咩意思，不過到時報 ug programme 都可能係面試個陣比堆大學數你test 下你maths ability既，主要都係calculus

利申 讀緊數